美斯可以去香港幫衛訊重拍廣告啦

唔明點解佢有時間幫衛訊拍廣告，點解唔練好d波先

金仔同侵侵咪仲忙..唔關事的